一起身就down到仆街

唔知點解會咁

係時候返去瞓

地心引力嘅緣故

通常 全日都會黑到仆街

我今日都係咁

香港人係咁

好耐冇試過咁

好多野搞其實 一陣要死返出去做野

Haha😅

唉

濕氣重
上個星期我都好似你咁
自從食左含笑半步釘 我就真係笑都唔敢笑 好在我夠down

真

情緒病?

我都唔知

可能之前壓住左太耐 定發現自己真係冇咗佢唔得

係咪因爲個天陰陰地啊？

琴日天氣又咁鬼死好

我都係
一起身就好sad

心病